天琦同97後都冇BNO㗎 不過唔好覺得放棄咗佢哋

有嘅手足要珍惜啦
有咩事都好 留返條後路畀自己
我哋總有一日會重遇

笑4 97後已成condom

block user bye

手足齊上齊落？

天琦德國本身比庇護佢 佢選擇唔去

絕對係只係多個保障

講緊中國出世嘅手足

拉BC同拉中國香港人已經兩件事

走緊佬叫人不要覺得被放棄

新PR公司假期都要開工？

黃色經濟圈伸延到英國甚至乎歐洲

保留姓命先最重要
情感勒索齊齊上教育營唔通最開心結局咩

識唔識起底?

君子不立危牆之下

其實最勇果班好多都無bno

所以先咁勇
1or0

香港人經濟圈

想反抗到底就繼續
跟本唔關走唔走到事
大把人有bno都一定唔走
因為大家愛香港愛香港人
點解要走 將香港俾左共狗 吊你啦

冇後路 背水一戰
真係靠佢哋先行到今日呢步

大J沙津

事實就係condomed 等bno撚世界末日前翻黎幫手起紀念碑

Cls 帶風向帶撚到 熱門洗版就預左

根本好多就算有bno 既人都冇話要走
就成堆老泥帶風向 咩97後手足係condom
一係問人 唔走點解你又要整bno
好簡單喇 出左國有咩事都多個領使館救助囉 你唔係覺得抽氣扇靠得住呀嘛？